邊度買開架護膚品平？唔想幫襯藍/中資

如題。
有冇絲打有推介？呢排天氣凍咗又乾咗，開始想買多d面膜

直接叫你男朋友去日本幫你買咪平

Cosme

一定係網上買
Colourpop有條skincare line
或者good molecules嗰啲serum都幾抵玩
再唔係the ordinary都幾好用
基本上cruelty free既brands七成都已經放棄大陸市場
所以跟住cruelty free買就無咁易中藍/中資brands

用緊ig手工個啲
出面護膚品唔知有咩成份
轉過好多隻都生暗瘡
用自家製個啲冇呢個問題

最近都有留意呀
可能用埋手頭上嘅產品之後會試下！

上網研究下先！
btw之前有用過the ordinary嘅B3精華，真係唔錯

只要唔介意上網買 平靚正既都有

日本牌子推介sakura station/beauty ranking
歐美野自己上sephora

我上jp Amazon

幫襯誠哥啦 屈臣氏～

Factiv 香港製造

用緊呢間ig shop既mask

幾個月前女朋友見到 叫我買盒試
但好似都好似唔算特別平 好似100鬆一盒 得5塊
唔知係咪我唔識價 因為之前用森田好似60蚊10塊
雖然貴d 但比起森田貼面同濕好多
不過我自己懶敷 一個月先兩盒 所以都ok
岩岩買左佢枝金盞花試 暫時用落好似ok
Ps. 爛面暗瘡底巴打

B5成日冇貨
好想試

森田係真係好平
用落完全唔心痛
一個月敷10塊面膜 巴打黎講完全唔懶！

支持香港製造

EAA20好正

岩岩睇 原來森田唔知咩超標
好彩轉左好耐

多數7-8塊
好少用哂10

施巴？ 德國嘢

森田勁唔好用
之前消委會出過報告講邊啲mask補濕又平抵買，同埋會唔會有致敏成分之類嘅報告，可以參考下

好彩依家冇用開

想知b5會唔會好似the ordinary咁有擦膠碎？

有冇ig